亞洲四小龍真係輪流上位?

之前香港歌影視橫行
有期大家都睇台劇/歌
依11年真係韓國

一日睇曬兩季
好撚正呀

收皮啦死八公

你都係睇返柯南啦

你睇開大陸野 領先緊我哋10年添啦

推

outdate到

噢, 即係之後興坡劇？

點解係11年？唔係10年12年？

可能嫁

樓豬岩岩學識亞洲四小龍係邊個即刻上黎拋書包

我點知 問個天啦

咁你都估到

笠笠呢排去左邊

好耐冇聽過呢個term
仲耐過icq

鏡仔

新加坡講黎講去都係小孩不笨同孫燕姿

燈死亞洲四小龍

係你講㗎喎😅

因為個天上次答我
今次未答

柯南正== 做咩

新加坡個政府咁獨裁
好難做到文化輸出, 雖然而家香港都差唔多

以為講緊疫情